擺買shiseido啊

本身覺得shiseido d野都ok好用
以家用完支foundation唔會再買shiseido
大陸網cap 所以先係簡體btw

係罷啊sor

睇錯sushiro

咩叫擺買
擺罷真係咁難分？

世界末日
Loreal垃圾不嬲無用 但shiseido d野真係幾好用
Dllm而家用完變花木蘭

其實使咩講明罷買邊間公司
總之化妝護膚品一律唔好買就係 因為全部都奶共

咁你係咪全部都唔買
同埋點解會覺得生資堂係例外
睇下佢喺公司揸緊邊啲brand

一刀切 全部唔好買好難
日本brand用個撐警既我就一定唔買囉
我買結衣寶寶代言既雪肌精唔好

罷買啊 港女手足

上this way買

例如呢
三大公司都上咗黑名單
EL grp
Loreal grp
Shiseido grp
已經係所有化妝護膚品牌啦

大把啦
我而家寧願用韓國野都唔用shiseido
日本野黎講 雪肌精都ok啦

屌 用開shiseido

Kose, Kanebo : am I a joke to you?

Estee Lauder有咩

點解要罷EL